表白原來是不需要的

小弟一直以為表白是確立男女關係重要的一環，點知原來係錯，有時唔需要表白兩個人已經喺埋一齊。小弟未同前度處理緊分手嘅事就埋左第二個女仔身，小弟一直都同第二個女仔有啲曖味說話但又未攬錫拖手，去過幾次街，但相方都feel都大家有意思。但我覺得兩個人展開一段關係係需要坦白，於是有一日我同個女仔坦白我嘅情況，我打算同佢講我想處理好自己嘅事先，點知個女仔原來已經當左我喺佢男朋友，佢即刻覺得自己做左第三者，佢去到依家都唔原諒我，完全死心，我都好後悔未處理好自己嘅事就識第二個。

求各位巴絲屌醒，我覺得我係賤人一個同時傷害兩個好好嘅女仔。

掟煲唔掟蓋

同隔離廁格一齊合奏緊
呢種陪伴係互相鼓勵定係競爭？我望唔透

兩件on9

而家先知

嘔心死了